教育局班人星期六日放假？

停課未？
唔想返工再塞車

keep住幾日都係咁多宗應該就停架啦

不嬲政府要人洗濕頭先行動，壓力測試係過百先....

拿拿臨啦

係

百人斬再講啦

無啦啦停初小
班家長真係多撚謝

有咩問題？

禮拜五放撚咗學之後先講

明知啲學校而家返半晝，係都要12點半先開記者會，好似早啲講會死咁

學校同家長都俾佢玩殘

根本就應停課 太危險喇

同意
上次幼稚園停課星期四下午講
搞到一班老師星期四晚開夜車準備停課要派嘅物資
不過係嘅 教育局點會諗你班老師夠唔夠時間去準備
佢有盡責任宣布 有糧出就得啦

佢地不食人間煙火
堅尼地城